沙中線是否大白象

其實我覺得唔應該起，這個超級大白象

功能上唔算，但價錢同質素算

同bus No. 11 、85X一樣

其實係需要既 不竟沙中綫算係內需野黎
至少都舒緩到新界出東九龍壓力 唔洗逼晒九龍塘
係估唔到咁撚衰

為咗沙中線，火車（東鐵）將來會減到九卡，新界北撚多得佢唔少

好有用喎 係貪污啫

老老實實 沙中線係要起 不過咁多問題就好撚離譜
沙中線始終係香港人用
高鐵就支那人 支那人用既野就係大白象

而家沙中線單野搞到好似柏林機場咁

我寧願拎一萬億整多幾個地鐵站 開多幾條線仲好

原本唔算，俾咗大陸起就係

所有明明唔係好遠但要搭好耐嘅車都要改

點會係大白象, 沙中線將西鐵, 東鐵, 馬鐵同地鐵連接

有用

但問題係又貴又垃圾

點解唔可以起得好好睇睇 貪少陣會死咩

是

如果荃灣線延長，荃灣站再駁過去大圍站就好

樓主弱智

起得再好都係方便大家返工，唔使客氣

cut到8卡車就算

根本唔關工程事 係政府同商家搞鳩市民